認真，大家唔好再益炒狗買口罩。。。

口罩價格開始暴瀉........
大家堅持住就有平價口罩用
人人有罩用

聽請3月中有大貨返
D人網上買口罩開始到手
又有口罩廠

準備買平口罩
拒絕買貴口罩

Push

今晚見

負評係炒狗??

炒狗仆街杏家剷

聽講?
你老母係雞

收啦死炒狗

大貨快啲到 定流浮山刀手快

認同唔好益炒狗
但口罩價短期內真係唔會回落
$3.5一隻or below我覺得仲叫合理